其實有啲野講緣份嘅

有時你溝到人，人地未必好愛你㗎嘛

眼見好多情侶都因為各大小事而吵架，鬧分手，

當中必有原因，有時候我地會好執著去證明對方錯，

但其實一段關係真係有對錯之分咩？

只要我地明白人夾人，合則來不合則去，其實好多事都沒有對錯之分

打個比喻: 女方想落club ，男方唔比，其實雙方都
冇錯，只係你想要的不是我，我想要的亦不是你。

咁樣大家都會舒服啲

1999請建諒 借朋友ac開

見諒

如果條女派帽
仲應唔應該分對錯
同你個名一樣 百事有可樂

留意我只係講好多事 並非全部，當然女方應該處理

得更好，要揾第二個都應該等分手左之後，否則的

確冇尊重過你地嘅關係。

講就易 到分手個陣點都會hurt

大丈夫何患無妻？

[i][/⼁[img]圖片網址 [/img]也

只係大家比幾多心機落一段感情
但唔應該計較邊個付出多d

有緣無份呢 時間唔啱？
我只係佢其一
佢係我唯一啊屌